香港人 出嚟啦！擺地攤！地攤經濟！

黃色地攤圈！hongkongers T, 面印“加油”口罩！約一個週末晚！